中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

簡單黎講
香港警察需要一次正式既戰敗
只要公開大肆宣佈中大勝利、港警失敗
就可以將佢逼入兩難
一係就要瘋狂進攻奪回佢地引以自豪既所謂不敗戰績
一係就要忍氣吞聲默認自己輸撚左

而呢個宣佈勝利唔係 FOR 打飛機
而係向香港人作出展示
就係要力拒警察侵犯家園
因為佢地未來一定會逐家逐戶大搜捕
將香港人分而擊破
但中大就可以作為港人前線戰堡
勝利在望

請盡快宣佈中大已經贏得今次戰役
劍指最終贏得戰爭

仲可以鼓舞埋其他大學

tui

好方法，但首先中大要先起到可以稍微抵擋狗嘅防禦工事同可以自給自足先(穩定嘅急救站、流水式魔法生產、食物)。

已經成形啦

推
大肆公布勝利

而家警甴消耗緊軍心
應該宣布中大保衛成功擊退警甴

中大人
勝利！

讓子彈飛？

支持。

唔好咁做。

宣佈抗戰勝利
然後直接撤出中大都仲得
因為已經贏左
所以冇必要守
「下次想守就自然會守到，你班垃圾毅進仔」
咁樣宣佈就會成為 unbeatable 既傳說
一個黑警永遠既創傷

如果係入面成立臨時議會 臨時法庭
啲狗肯定即刻衝過嚟

當然
如果想繼續守都得
有冇撤到呢d 任你講架啫
一間學校點都永遠有學生係入面

Sounds good

push

中大人
勁揪！

Are you truly ready for their return after your provoking via media?

擔心呀，陣地戰消耗戰香港人弱d

推
點都宣布左勝利先
走唔走另一回事

驚鳩咩

agger
宣佈左先啦

推

推
宣佈勝利
宣讀多次71個抗爭宣言 重申5大訴求決一不可
慢慢撤離 be water

我都係咁諗自quote

暫時見到, 我個人認為最make sense ge做法
果D乜7分化post呀, 俾2個options出黎又冇總結果D呀,
真係睇黎都曬氣

推士氣post

推呢個，推到政權既合法性

今次真係讓子彈飛

屌，上熱門未。

Good way

大多數人都係西瓜靠大邊
淨係想押注會贏果個
而家就係話你聽
中大
贏左！

推 香港人需要一次精神上既鼓舞去重整士氣

好似有啲道理

宣言呀

Push

幫手推
關於呢點，想睇下有冇多d睇法

今次７７７係一定會搞暴大，暫時只係消耗你地戰意，但唔知幾時會突襲。

香港警察耗盡二千幾枚催淚彈
都完全攻唔入中大
可想而知
中大人
大勝！

請大家分享俾中大前線手足
盡快開記招宣佈勝利！

推
推
推

POPO本身攻唔入中大
內部一定谷住度氣

唔爭在送佢地一程

推啊

中大革命基地
易守難攻

Pish

守贏左咪走囉

智取

呢個有得諗！

抗戰成功!!但唔好拆rb

我宣佈
1114
中大抗戰勝利紀念日

好計幫推

方法可取

快啲整圖做文宣，
我即刻幫你印+貼 ！

推呀

推 plz

支持 事實亦都係贏左

推， 中大完勝黑警

推！如果係我哋呢一邊自己主動撤離 其實散少少去其他地方開花效果都一樣好顯著 利申唔係散水撚 只係見到都有其他大學嘅戰線 可以考慮吓叫少少非中大嘅手足去支援

諗得過

見咁多post最有用真係呢個

好呀

有道理

巴打有睇過讓子彈飛呢~~~

依一步係正確，文宣組要跟上

解散殲滅狗隊，刻不容緩

在場前線做決定啦
個人睇法:
完咗sem 全部人撤出中大 唔好留野係宿
其他野交俾段崇智啦
唔洗再守 依加係法治失守
唔直擊痛點 守得再多地方都冇用

同意樓主睇法

支持呢個

好招好招

認同

之前陣地戰唔掂係因為喺街頭難守，而家中大已經變左基地

依啲就係有建設性嘅po啦 隔離個on9仔仲話中計

班狗咁撚要面
暴大仔單方面宣布勝利既話班狗一係硬食
一係發癲

agger

到時佢地真係敢趁人少攻入去 我諗全港唔知幾多手足入曬中大救人

所以我支持樓主做法

中計黨就算鳩數啦 五個月都仲唔化on99咁

我輸了

支持
一句就贏晒軍心
就算佢再攻大家都會因為有贏既經驗而再打過
成本咁低點解唔做

但真心要發展得再好D先得,好似抗爭據點咁,物資投備同供給線都要安排好

好主意 推

同意

ok

文宣組出場？

推 士氣好緊要
政府同中共一直用高壓原理一樣
就係唔可以俾d人民知道係可以贏到權威

所以要宣傳勝利

第一可以鼓舞士氣 就算之後失守都唔緊要
因為已經打破左政府既不敗神話 依家最緊要係要一場勝利

第二拉攏一班勝利球迷 因為藍絲好多郁係見風使舵既仆街 依班人係冇原則 見到邊邊有機就撐邊邊

第三心理上令班警甴覺得自己咁撚多gear咁撚疊馬都輸 要佢地開始動搖

然後空城計？

推呢個 直接用中大做base組臨時政府

係中大開民間記者會?

樓主係水鏡八奇邊位？

毅進仔諗野好簡單
一個「輸」字已經可以令到佢哋發哂茅

唔好傻啦 be water係場運動捱足五個月精要
訓練基地比曬對家大條道理捉拿犯罪份子

Tested?
Optimized?

食物我相信今日有過腸仔飯之後聽日會改善

推，就係差贏嘅嗰一刻

推呢個呀

中大勝利

咁就叫畫蛇添足啦

101

榮大必勝 我榮萬歲

推
名留青史

其實只係守多咗一日，我相信同學喺現場有討論下一步做咩好。
同埋守護校園戰係第一次發生，先發生咗幾日，唔知點做係好合理。
我地諗對策同時啲狗都一定諗緊，佢一定唔想啲人聚埋一齊咁有士氣咁團結

打擊曱甴士氣最好嘅方法就係話佢書撚咗

推一推

佢本身都大條道理話捉犯罪分子架啦

pish

不如set死線俾政府？

你係咪唔記得咗中大係出嚟block吐露港+東鐵
無咗中大三罷事倍功半

咁樣打飛機係無用. 樓主個方法已經好聰明，唔需要做多.

真係畫蛇添足搞得太多野冇左原來個作用

推尼個

樓主個方法的確有智慧. 推比人見到 今日仲好擔心呢個局面僵持好危險。

要快d整文宣

推唔到，快啲上熱門。

推 朝早再推

呢個重要一步仲可以屌打藍絲心中既權威形象

班狗竟然搞唔掂班學生
班勝利球迷隨時收皮

所以宜家咪跟樓主果招 跟住空城計囉

同佔領立法會撒退同理
Be Water
當日識得退 好總明既同學
做咩今日變死守了？

認同
一日搵個方法解決對峙狀態
就會一日扣押住啲人力資源喺度

認同
一日唔搵個方法解決對峙狀態
就會一日扣押住啲人力資源喺度

中大好嘢

空城計係你講既姐，實際點留返俾中大手足決定啦
但係外來援軍再出征我又唔介意既

事實上, 班仆街真係早就輸撚晒, 民心, 公信力, 信譽, 質素, 人格, 良知, 智力, 學識...真係乜撚都輸晒比班年輕人, 如果班仆街唔係有武器同公權力, 一早就收晒皮.

推 有用
宣佈左先 反正手足係入面根本係一件好合理嘅事
佢退 手足可以揀留守+休息 or 散
佢唔退 中大都宣布左抗戰結束 要再攻就要再搵籍口
冇得輸

對，
其實人係最緊要，
三罷己成功，
只要唔畀黑警亂搜宿舍，轉移好物資，人暫時離開校園，黑警入到校園其實做唔到乜嘢，甚至只會越做越錯。

推 有道理

睇左成晚post 爭論應該走定留，呢個最同意
「爭論」本身已經係一件消磨士氣既事
曱甴想強攻中大不果，轉打心理戰
我地就要你地連心理戰都輸埋！
過往幾個月不停都有野可以令我地振奮士氣
而今次中大頑抗恐怖曱甴就係我地既強心針
不過時間真係要快，今晚發生太多事
手足既士氣好快會跌

係

你口中提及到輸既area 基本上佢地都唔care
佢地最care 既係飛屎，比人屌兩句就要拉要鎖
而家大肆宣揚佢地係中大輸撚左就係打擊佢地士氣最好既辦法，要佢冇飛屎

狗兵力拆散左喺各地, poly cu bu city, 應該唔夠人

識玩

突破八奇思考領域

宣傳個陣唔洗講悲觀野，唔洗提及戰事幾悲壯，傷左幾多手足等等
只需要提及班綠曱甴有槍有炮有車射左二千發都打唔入中大就得

其實照道理嚟講班狗真係退撚左

試撚晒啦乜都

有成兩日時間

cu 勝利 poly退卻 減少損失

有道理，簡單直接收曱甴皮

推呢個

中大輸全港住戶都會輸
家家戶戶都會清算
今次中大證明係成功保護家園

中大人， 學校d筒夠大嗎？裝多d屎屎尿尿，用來落下當肥料唔錯架

推 好make sense

再推

三推

四推

五推

香港不敗大學

咁好老實講狗隻發射2367粒TG攻成十幾個鐘都攻唔入中大
我正式宣布二橋之戰勝利方係中大仔

推 好計

六

七 宣布勝利

久守必失，長賭必輸，踢波賭馬就知，其實過晚黑警攻不入當贏左，宣布勝利✌️然後大家返家

八

九

十

gchi

互聯網呢

好計，推

Tui

啱呀
直接話班狗戰敗，用勝利者的姿態去同政府談判，要求清算班狗
再開埋廣播大大聲恥笑佢哋敗逃

出定文宣！

出嚟教下人打機啦，根本要Keep住有新血先最重要

其實係，凱旋離開，
保留實力

推，宣布勝利，唔好內呀

要大肆宣傳

沉咗底
可以解決埋內應入侵問題

推呀！

果然智慧真係在民間
諗咗一陣覺得呢招真係掂
只要手足配合 加民宣就可以有成效

推
去百萬大道宣讀

T

E

Xx

今日我見到有好耐已經俾我BLOCK左既五毛吹風話要變佔領區
如果由重現14年雨革環境角度去諗就好多野都解釋到
班狗唔肯撤就係想暴大變佔領區
然後變大台
到時只要跟返當時689個做法叫班狗日日夜夜係二橋鳩企已經夠做
反正狗命俾少少錢已經肯做

當然我唔係話要棄守
但係宣布左就等於無左死守既價值
外部人士就可以出返區幫手

警匪戰敗
共產黨實激到爆血管

呢招掂喎
推

推 要盡快宣布

香港只有一條路
就係贏

大家已經係同一條船
贏就香港
輸就新疆

藍絲也好黃絲也好
一齊對抗暴政

突發！！榮光大學已全面戰勝香港警甴，敵方大敗而逃，毫毛還擊之力

突發！！榮光大學已全面戰勝香港警甴，敵方大敗而逃，毫無還擊之力。

尊重前線生命 你係前線？講得好輕鬆

我諗暴大同學仔一路死守 驚班狗搞宿舍之餘仲會插藏嫁禍老屈？呢樣點拆

手足唔好怪我P牌多口!
1)希望唔好用勝利字眼，用中大人團結成功保衛或保護學校家園。

2)要感謝返返黎幫手你地唧師兄師姐你地嘅老師(我知仲有D老師響學校陪你哋留手)，同其他人士支援。

3) 唔好一次性撤退如大批退走 ，因馬料水段頭尾 可能會有狗車截查。大家安全至有機去支援其他手足。

4) 保留人手整頓/清潔回覆學校舊貌( 防線可以留到最後)， 如要清潔很多有心人及我會願意入嚟幫手。

我地要對得住人，先會有十方支援

真係希望手足安全平安

推，依家連登好多風向po

讓子彈飛

岩呀，各位手足，中大戰已經展示比全世界睇中大人、香港人既勇氣，黑警殘暴無恥踐踏學府，大家睇到了，文宣可繼續瘋狂煲

但心知肚明大家都係雞蛋，自行築起高牆都仍然係，根本武力唔對等，你地用鬥志同智慧（對家冇既野）贏左中大戰，要公布勝利啦！！！拖落去我地絕對冇優勢，見好就收，be water流動，經濟先係大春袋！！！！避免損耗、佔領化、嘉年華化。

真啦

事實確實係守到，唔係吹。大學生對full gear popo，本來就唔係用武力打贏對方先叫贏，守住咗無破就係贏，就算係敵人決定撤都係贏。

反正班狗咁要面佢地一定會再黎，反正講唔講係唔係都黎，幾大都話贏，一黎挫班狗自尊心，二黎鼓舞手足士氣，同埋既然確定係會黎，就可以有更多人支援暴大嘅保衛戰，好過大家一鬆懈，班狗就又黎陰招見人少就突襲拉走人，手足一個被捕都嫌多。拉走咗之後發生咩事真係無人知，防止得幾多就幾多。

推到俾中大人睇到
唔要變嘉年華

暴大撐著啊

推 又浪費一晚 一朝

攰死班學生 守山頭又凍

再拖無用

#投稿
我係一位外援嘅抗爭者
見証11日我地一齊同中大人成功搶回2橋更堅守吐露港公路RB
眼見前線出現樽頸位
我地成功守住中大 但係區區開花出面手足有傷有亡
除左死守2橋無一個的確嘅目標
引至部分前線手足可能有所爭論

地理上中大係一個易守難攻嘅地方革命基地嘅好地方 有足夠嘅工具 物資 補給
應該擴大依個地方嘅優勢
1.要完成完好嘅堡壘
2.令到中大成為革命工具嘅生產工場（彈酒器.砲台.盾.bm.）
3.保持封鎖吐露港公路令到社會運作停止
4.向橫擴展黨地嘅影響路段

1.完成完好嘅防線 令到中大人可以自行守衛家園 外來勇武可以調動到其他前線.保持其他前線作戰能力

二橋已經有手足set左完善嘅防線及管理沒有問題
黨鐵出入口及鐵欄位置 因鐵欄位置有好多閘門
可能會被突擊或夜襲 對外圍連接大馬路必須封鎖
可能會考慮為何唔擴闊對大馬路嘅攻勢
鐵路本身有高圍欄 比大馬路 分唔到人車鬼車被人半路埋伏 更安全只有左同右兩邊
另外2號橋嘅手足有足夠嘅空襲令到不能通車
如何攻下下一個月台或路軌轉線點令黨鐵受阻地段擴大 派小隊摸索大路鐵閘慢慢推進

一號橋方面 因為非主要物資出入點 可考慮加裝更高強度嘅永久路障
4米高以上 一看台 車撞都唔開 外圍無野到為合格
減少人手同失守機會
4柱 RB需要再努力....先做好外圍防守牆
低位可以set多少少陷阱
高位做4米高堅守點 之後再做內部防線

今次拎到中大依個點係得來不易同時係一個社運嘅轉變點
前線有血有汗禁一齊換返黎
唔好再錯佔中佔旺嘅嘉連華錯
有見到中大人努力管理緊各線人手
可以叫埋外來勇武同結界師去幫忙完成依個防衛工作
勇武都唔好淨係想打 我明白好多都想令到d狗攻埋黎分散外區戰線壓力
如果你依個據點根本連後續影響都無
等你地物資來源少左 人手覺得空虛疲倦
無曬戰意或外來勇武撤離再一下打你落黎仲一石二鳥
中大要成為一個有威脅性嘅革命據點
才會令到敵人需要抗衡衝擊
如果依刻中大人.勇武.FA.都唔可以拋下包袱
完成依個革命據點 依場抗爭只會再係無止境同前路
的確係好難去做到 但係做左好過淨係叫口號

BTW做到幾日中大人對我依D DSE十分都無嘅人黎講真係人生難求
你地件莊衫真係好靚
We are all in this together

地理上中大係一個易守難攻嘅地方革命基地嘅好地方 有足夠嘅工具 物資 補給
應該擴大依個地方嘅優勢
1.要完成完好嘅堡壘
2.令到中大成為革命工具嘅生產工場（彈酒器.砲台.盾.bm.）
3.保持封鎖吐露港公路令到社會運作停止
4.向橫擴展黨地嘅影響路段

1.完成完好嘅防線 令到中大人可以自行守衛家園 外來勇武可以調動到其他前線.保持其他前線作戰能力

二橋已經有手足set左完善嘅防線及管理沒有問題
黨鐵出入口及鐵欄位置 因鐵欄位置有好多閘門
可能會被突擊或夜襲 對外圍連接大馬路必須封鎖
可能會考慮為何唔擴闊對大馬路嘅攻勢
鐵路本身有高圍欄 比大馬路 分唔到人車鬼車被人半路埋伏 更安全只有左同右兩邊
另外2號橋嘅手足有足夠嘅空襲令到不能通車
如何攻下下一個月台或路軌轉線點令黨鐵受阻地段擴大 派小隊摸索大路鐵閘慢慢推進

暴大人睇下

大家還記得林鄭那句「我只有三萬狗公，其他什麼都無」這句說話嗎？

可能佢明白自己不能出來打你哋，只有狗公可以！
你哋也不能直接去找佢，因為有狗公在！

說來說去是狗公！

永遠要面對狗公嘅攻擊，大家可以怎樣解決？

可否想出一個林鄭永遠不能用狗公嘅方法呢？

講真，香港可以永遠都無狗嗎？

我覺得一定要使政府不可以用武力打壓一切！

快d宣佈

咁返去訓啦

這

關咩事
9up架咋

中大 = 橋頭堡

抗戰勝利第一營

入面成個雨傘果時咁，好怕就咁輸

咁HKIX點算

冇咩點算
由得佢

個網佢想斷就cut 喎
同埋唔知會唔會比佢check 到data(not sure)

𣈴大今日請決左去向

其實要 CUT 要搞
根本唔駛派警察
派個技工入去你鳩知咩
想 CUT 就仲好
攬炒成功

中大贏左喇

其實運動本身宗旨就係be water
如果發覺佔領弊多於利
未化整為零轉移
唔好跌入分化陷阱

同意，贏就話贏，振興士氣落狗面

二橋下面係吐露港公路同東鐵線
你地明唔明有幾重要

明呀
所以宣佈勝利幾咁重要
中大人守住左！

文宣組請做圖！
我要幫手貼！

推，成績公佈

其實差佬唔攻咪算，之前咪一直要求差佬唔好擅自入中大，而加對方無入黎，中大人無理由希望對方入黎對戰，咁咪變到好好戰咁

試呢招

推比CU人睇

十一月中大校園守衛戰

勝方：中大學生及志願者
敗方：軍政府

make sense

又好似係

可以推

推 宣佈勝利
文宣就大肆講中大學生幾勇敢 警甴幾垃圾
走人佢冇仇報

有用，推

佢要攻嘅比多兩日乜都攻到，橫掂佢都係會出子彈殺人

所以更加先要打心理戰宣傳戰，去應付唔對等嘅武力

一定打擊班綠曱甴士氣
同時再激嬲佢地，佢地一上晒頭，話知你習曱甴南下指揮都唔撚理，一定犯錯。

打心理戰響呢場戰爭入面好重要。

因為武力對打，我地係弱方。

Up

心理戰

推中大勝利

總之唔可以無啦啦自己而家撤走

其實由傳媒 / 社會講會好啲

抗爭者唔駛表態架

岩 學生會快出聲明

點會
戰爭係雙方既事
要自行宣佈勝利架

星期五公佈勝利

因為星期六日無開市 唔需要阻人返工
各位反而趁星期六日去各商場帶旺人流仲有用
首選尖沙咀 銅鑼灣

推
唔好打消耗戰

撤咩鬼
班學生屋企黎架你明唔明

真心暫時都係純打飛機

有無記者

你一退比人突襲點回防，佔領係有意義既
變成一個據點，輸出武器都易

咁另一間U夠係人地屋企啦，需要其他人支援，厚此薄彼咩
現實就係兵源不足

有意思

支持

曱甴平 習曱甴

推推

tuituituituituituituituitui

yes

開記者會羅

我有d擔心佢想拖到下個禮拜，要你區選中大二簡一

推，守多一晚

支持中大學生儘快出聲明話打勝仗！

尤其禁令輸左，更加值得做

呢招高

首先係今日要定個時間（如今日下午三時） 宣佈中大成功保衛校園 抵抗警方無理暴力
同埋重申港人六大訴求
大部份中大人都唔會走， 但係宣布左抗戰勝利先係當前重大task

有得諗
班警甴都係為啖氣姐
直接挫佢地

中大報捷

但係要有心理準備班賤種狗會發癲反咬

文宣準備

呢個要一推再推 士氣就係一切

有得諗
宣佈左成功保衛學校後就撤
要休息既休息
要繼續出去開花既開花
暫時唔好係二橋掟野落吐露港住
等班甲由冇excuse攻入大學
唔攻得就忍住道氣
攻左就全世界都話佢無故攻擊校園

推 但點宣佈

中大學生會開個press con?

好，贏咗就走唔好死守

推推推

認同，中大唔洗守真心...宣稱勝利之後比佢back to normal 因為我地既核心係要守護家園。 利申：中大人

有用推

高招 咁就唔駛鳩守 但係宣佈完留多日好d廢事玩突襲 同埋走之前執文具

仲要宣布沒有警犬無理侵入就沒有暴力沒有傷亡

期待

前線condom毅進仔一定癲曬， 激化狗隊本身矛盾， 話唔定佢地會進行內部文革式批鬥

推，文宣組要廣傳
中大人要趁勢開記者會再宣讀71宣言，五大訴求。

幫推

至於守或撤，前線決定
認真，打左5個月。好需要振奮士氣既野，如果死左既手足可以睇到呢個宣佈，你話幾好呢

推呀
唔好比人困死唒我地d精兵

宣佈戰勝後，主動去其他區幫手，就算有狗攻入，
只係你地唔守，比佢地入，但校內魔法物資收好d，
以免佢話係兵工廠

希望大家明白，不打陣地戰

要倒水泥係主要入侵路線
形成不平坦路面(高低差) 就算狗要列陣都好麻煩 企都難企
亦可形成巨可形狀石屎+rb形石屎地

想像下啲狗車 水炮車個防撞桿都好低下 只要石屎夠高 佢就過唔到
(記得新石屎同舊車屎間嘅高低交接處要方形,斜坡形會比車上到)

好處:
夠硬 方便製造 長期性 難清除 高效用

冇水炮+狗車可以入 頂多得銳武入到 加削弱狗隻行動力
係有新遠攻武器+新陣營防禦工程嘅情況下 可以分一半人手出去幫 支撐

其他認為自己有地利優勢 可以守嘅大學都可以試下 唔好比狗困死手足 主動支援

沒錯

個問題係我驚啲前線手足過我地打飛機，騎劫咗佢地功勞

「只要公開大肆宣佈中大勝利、港警失敗」
咁跟住係唔係就咁行出黎？
係嘅話同「宣佈投降」有咩分別
唔係嘅話咁咪即係「打飛機」
定係覺得行出黎班狗唔會拉哂啲手足？
覺得佢地afk企係到？

好就當真係比手足出番黎
即係中大將會少人，再被攻咁同送比佢有咩分別
重記唔記得當初係懷疑班狗係有戰略考量先強攻中大
就算佢地真係當有一敗，你估班垃圾會唔會一雪前耻

曱甴平

你如果係前線 我尊重你 你如果唔係前線 淨係一味叫人向前衝衝衝 咁你係唔係仆街？

今次守到係光榮。下次佢攻但我地唔守，唔當佢地贏，咁样我地都無輸到

我意思係，有時應該拎番主動權，唔好跟佢地劇本，佢地擺到明重裝清場，我地就街坊look，唔撚狗，但佢地一走，街坊一出番黎。總之唔好跟佢地節奏， water is unpredictable

they will return despite not to provoke them

我幾時有叫人衝？

你宣唔宣佈d 黑警都會進攻
一樣會又拉又鎖
中大一樣會越黎越少人

中大宣佈勝利
亦即可解救 poly

中大
已贏！

Agger

推 有贏嘅可能 騎牆派會開始歸我地邊
佢地只係向利益睇

示威者真係英雄
個個都係唔對等武力下奮戰班恐怖分子，個個搵命搏

樓主個意思，似係：現時就宣佈抗戰勝利
好處：打擊對家士氣

我有啲擔心狗真係忍唔住攻入嚟，但我跟得唔係好貼，唔知而家中大擋唔擋得住，而且poly又告緊急好需要人手。

畫面已經深入民心
冇必要再同警狗打陣地

聚焦更多戰線

戰爭時期就要用戰爭思維

中大加油

真 自動勝利

但要諗個好好嘅門面原因

要文宣傳俾對家睇

根本應該將雨傘革命村變左係8大

有見黑社會四出殘害良民
義師將由山城出發，圍剿土匪

得唔得？

都可以
spin 埋去麥美娟煽動群眾襲擊市民都得

呢個資訊太流通嘅年代
就唔好怪我地用獻世派嘅行動嚟幫自己正名化

幾好
我諗要強化 贏 呢個字

乘勝去打擊其他人
甚至唔洗刻劃黑警做過嘅野
幾多發催淚彈甚至係之後再追究都得
唔著墨喺佢地身上直頭係輕視佢地

你諗下出面國家以前打勝仗
會唔會數人地用左幾多料
梗係鋪晒路講自己點樣偉大咁獲勝，但唔會稱讚敵人
而家唔係體育比賽，可以講「對手很強但值得尊重」
因為而家係戰爭
文宣激勵士氣只需要講自己嘅成績
例如守左幾耐，然後我軍傷亡最好唔提，然後點樣如常運作，太陽如常升起
即係對方半點都打擊唔到自己咁

好我再整多幾張

推左先

宣佈成功抵抗入侵
就可以名正言順be water暫時撤離
釋放人力休息/做其他更有意義既活動
他日要守都可以返嚟再守

不過可能激嬲警渣即日爆入中大
可能回防唔切
但回防更出師有名，順手爭取到廣大抗爭支持

要振奮 定靜靜地贏

yes
connect 全港市民

又係參考越戰/英國在馬來西亞對付共產黨遊擊隊

打大學之難，不在地形，在於一大班「唔關事」的平民，
(NDS、海外生)
只要越共放低AK，走入友好的鄉村，
就係農民一個

如果大學在上堂、有宿生，
抗爭者(至少中大學生)只要放低GEAR，
入宿換裝，就係良好學生一個

要宿生走，類似英國當年圍起鄉村，
等抗英武裝無位走，大家小心
(尤其是現場非中大人)

建議拆招：
又係要參考老毛，發動長征
中大現時有如共軍早期根據地，好易被圍
義軍大可發表「勝利宣言」
表示已成功守護校園

有鑑於工聯會組織黑勢力，
現將走出山城，圍剿黑幫

宣傳、士氣上都會大振聲威

黑警係唔可能365日都守住一、二號橋

幾時宣佈？

支持，反而要思考唔好俾個政權屈咗做陣地戰，俾D據點困住大家

咁如何

大學變左大台

重奪 改成 守護 好d

守護好似冇左勝既感覺

肯宣布勝利未？

reclaimed?

Reclaimed同重奪個意思咪一樣咩

其實都諗過....

宣佈勝利
就唔駛日日守住變返14年咁

其實守到2046都唔係辦法...
樓主咁做真係有士氣
又可以BE WATER

同其他大學都要人幫手

劍指
呢個Terms真係有浸支那味

黐線
呢個 term 都支那？

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

推 真心呀

但好似冇乜反應

LOTR改圖版，其他院校雖然好似唔太關事，但係睇落熱血啲

希望中大人同前線有共識
然後先聲奪人

睇到好花我睇到有d暈

起個靚朵先

到真係需要有大台嘅時候，大學生有學識有熱誠冇機心，係不二之選，一定服

做埋政府都仲得，選舉都唔駛，一年自動換三份一人

同意！！唔想步佔中後塵⋯推！

Even not provoking doesn’t mean they will have mercy

推！

士氣好重要，推

講就咁講
不過諗深一層都唔建議回防，回防只係送頭
可能眼白白睇住淪陷...
會好悲憤

保得住條命
先可以復仇

中大人勝利宣言！

Pushhh

pushhhhhh esp now very toxic

推
呢個可以試下
當然安全至上

係入邊開個記者會直播宣布勝利

好似都得wo, 不過驚同學仔減低戒心
覺得班狗留力無強攻，淨係射tg 折磨學生

Understandable.

中大夠大，建議試着實質上按照獨立社會運行，今日已有入境關口爲何不再模擬成立民兵/立法/政府/法院/武器研究/戰略研究，每日發表成果匯報進展，或直播立法辯論或直播公審林奠，開展外交，運用所學，實在是難得的實戰鍛煉，還有哪裏有大學這麼齊全的人才儲備？在這個歷史時刻要做歷史性的大事，可以成爲本土派的第一次真正實踐，如此也能安守中大，一並解決目前大量人力物力在中大而只能被動防守和應對這兩天政府冷處理的問題。

快D 宣佈啦

而家佢哋應該諗住聽朝進攻

不談判
五大訴求
缺一不可